譚惠珠：國安法很快通過，冇人見過全文，但諮詢絕對有做足

譚惠珠發現了政治學上的一個重要悖論：
1）國安法很快通過
2）冇人見過全文
3）但諮詢絕對有做足

基本法委員會副主任譚惠珠今早（26日）於港台節目表示， 港區國安法立法事在必行，「很有可能性在這次通過……有機會在這個周末投票」。提及港區國安法的法律條文至今未公布，譚惠珠稱，港區國安法屬全國性法律，按常委會程序進行，待敲定草案，「即差唔多喇，咁先至會公布」，然後開始收集意見，「草案是否已最後敲定呢？到呢分鐘我都唔可以話你聽」。

Twitter戰線

推

條文係乜都唔知都可以過

無人見過全但有諮詢

Push

講完唔怕俾人笑個下好野

無條文都可以過
以後香港都係咁立法

自己有自己講 無視邏輯事實 中共特色

因為佢都未見過

條文都冇，咨詢條撚呀？？

同埋盲人會睇到國家機密 異曲同工之意

一個二個話冇睇過全文
係咪想割席呀

其實外國知唔知？

諮詢習種狗嘅意見都係諮詢一種

唔洗睇都知會係好野黎

譚惠珠的條文vs薛丁格的貓

1984 好似有個情節係講big brother 本身係唔存在

但個環境會令你覺得big brother無處不在

愈黎愈樣衰

呢d權力邊緣人士知撚咩

諮詢左習番薯

輕輕一推

譚氏量子力學

痰餵豬

人類史上最神秘的法律！
人人都在談論它，卻冇人見過真身！

國王的新衣

其實已經係常態

最好通過埋都冇人睇過
得習大大知

Content farm啲標題

譚惠珠肯定好淫

無人想知

沒有、沒有、沒有，通過

盲婚啞嫁
新娘係譚惠珠

法律條文都要量子加密
唔怪得之啲異見者都量子化哂

資詢過習大帝

人型豬

冇見過點諮詢啊臭閪

條女我就娶硬
即使我未見過佢個樣 都會照娶

點解民調多咗人支持港版國安法?我地文宣係咪出咗事?

不能說的法律

立咗先知道條文

無投票夠話人民選啦

中共：我要立國安法 詳細內容 立咗法先知 你支唔支持？
奶共派：支持....

盲既都睇到國家機密喇

有無人可以幫手出呢篇，我p牌過左上限

呢篇文章講有幾多美國媒體受中共影響

原來The New York Times, The Washington Post, CNN,MSNBC & NBC, ABC and Bloomberg全部都係

（節錄，Google translate翻譯）
中共利用宣傳和影響行動來表達自己的力量和削弱敵人。 這些行動的主要目標是美國。 這些操作不是臨時運行的。 他們由中共統一戰線部門在全國范圍內協調和指導。

中共的統一戰線系統動員了黨的“朋友”來打擊黨的敵人。 該系統已經存在了很長時間，但是近年來習近平大力推動和擴展了該系統。 它在外國政黨，僑民社區，大學和公司內部運作，所有這些目標都是為了增進該黨的利益。 統一戰線系統的明確目標包括破壞社會凝聚力，加劇種族緊張局勢和影響政治。

在美國數十個校園中被稱為“孔子學院”的辦公室與聯合陣線工作部有著“長期和正式的聯繫”。 截至撰寫本文時，美國有81家此類機構。 這些研究所的明確目的是塑造美國對中共和共產主義的態度。 這些研究所配備了中國國民，他們在統一戰線系統內的目的是為美國學生和教職員工提供共產主義和中國共產黨的積極形象。 顯然，思想形成的學生不僅在學術界而且在整個美國，包括在媒體上都從事職業。

也許比孔子學院在塑造全國高等院校的學生和教授的思想方面做出的明顯努力更加陰險，但是，中共直接進入了中國所謂的主流媒體 。 擁有大量現金並利用中國市場的吸引力，中共實質上已經購買了許多“新聞自由”的聲音。

“您經常會看到與中國有金融聯繫的美國公司的代表自然成為中共政策的捍衛者，並傳播中共的宣傳，”來自中國的《聯邦主義者》（The Federalist）的撰稿人和高級撰稿人海倫·羅利（Helen Raleigh）說。

美國大多數主要媒體都由母公司擁有。 這些公司在中國境內都有重要的商業利益。 他們依賴中國的善意和中國政府的批准來維護這些利益。

紐約時報

墨西哥億萬富翁卡洛斯·斯利姆（Carlos Slim）擁有公司17.4％的股份，並投票贊成董事會三分之一的股份。 Slim與與CCP有聯繫的中國公司有大量業務往來。 在這些關係中，華為是目前受到美國針對從事危害美國國家安全的間諜活動和行動的製裁。

華盛頓郵報

2013年，亞馬遜首席執行官兼億萬富翁傑夫·貝索斯以2.5億美元的價格收購了《華盛頓郵報》。 貝索斯（Bezos）與由中共控制的中國市場有著直接而廣泛的聯繫。 亞馬遜最受歡迎的產品（如Echo和Kindle）的生產幾乎全部在中國工廠進行。 當您購買《華盛頓郵報》訂閱時，會附帶一個名為“ China Watch”的廣告補充。 該補充資料由中國官方媒體《中國日報》提供。

有線電視新聞網

該公司由WarnerMedia擁有和運營，該公司與CCP有著重要的財務和組織聯繫。 華納傳媒投資了中國共產黨監管的媒體公司中國傳媒資本（CMC）。 美國有線電視新聞網（CNN）通過其總裁傑夫·扎克斯（Jeff Zuckers）參與了NBA在中國的轉播，並努力擴大在中國的NBA節目。

MSNBC和NBC

MSNBC和NBC News均由NBC Universal經營，該公司與CCP有著巨大的財務聯繫。 NBC與中國的國有媒體組織合作。 新華社已被美國國務院確定為``外國使團''，這意味著它完全是中共的一個分支機構，並不充當獨立的新聞媒體。 NBC環球公司的OrientalDreamWorks由一家中國投資集團全資擁有。

美國廣播公司

沃爾特·迪斯尼和ESPN均歸美國廣播公司所有。 兩家公司都對中國經濟進行了大量投資。 2019年，當NBA拒絕譴責中國在香港的行動時，ESPN的高級新聞總監指示該網絡的工作人員避免討論中國的政治或與香港有關的問題。

彭博社

前紐約市市長Michael Bloomberg和他的公司Bloomberg LP都在中國進行了大量投資。 彭博社（Bloomberg LP）在其在中國市場的網站上出售終端，並通過從美國投資者向中國債券市場匯款數十億美元來幫助中國公司融資。 彭博社為364家中國公司提供支持。 在這159個中共屬於中共。 2014年，彭博社（Bloomberg）殺死了對中共精英財務狀況的調查。 當故事準備好發表時，總編輯馬修·溫克勒（Matthew Winkler）壓碎了故事，說：“可以肯定，要邀請共產黨完全關閉我們，把我們踢出國門。 因此，我只是認為這是沒有道理的故事。”

強大的中國影響力

簡而言之，除了那些較為保守或自由主義的人以外，基本上所有美國主要媒體都受到中國強大的影響。 他們所涵蓋的是中共希望他們涵蓋的內容。 他們說的是中共要他們說的話。

最近的一個例子正在講。 在研究1月17日至3月13日晚間新聞廣播的報告中，媒體研究中心發現，在634分鐘的冠狀病毒報導中，僅有3分14秒對中國政府的行動有任何批評。 在百分之二十的故事中，記者引用了中國的統計數據。 那些被大多數客觀觀察員認為是欺詐性的統計數字，在97％的時間內都沒有受到挑戰。

美國新聞媒體與中共之間的這種關係只是越來越有趣。 最近，國務院要求中國國家電視台CGTN的所有美國員工填寫詳細的問卷調查表，並提供個人信息。 根據該報導，至少發現六名前CNN記者正在為這家中國公司工作。

也許那時，當我們打開電視並看到慶祝馬克思主義者和革命家的行動時，我們應該不會感到驚訝。 當我們看到總統和執法部門受到譴責時，我們不應感到震驚。 只是北京和中共的奴才在做他們的工作。 這是聯合陣線。

分類：美國常識

標籤：samfaddis

回到頂部

冇人見過全文 即係最近出嚟個班走狗知少少扮代表
點解唔諮詢下市民呀 剩係諮詢班走狗

因為佢淨係攞支持嘅意見
民賤聯工賊黨等組織已經代香港發聲

DLLM, 快啦

光復香港之後拎呢隻人形豬去餵豬ok?

冇人見過又可以建制可以講咁多嘢，又話會點又話會咁
一人一把咀七咀八舌，嘈喧巴閉，中國人政治真係似街市阿叔阿嬸論政

點解你會信呢啲民調係真嘅？

笑撚死

隨時寫果個都未見過，都未寫

我住deep water walk(深水埗)，落街食飯多好多柒頭支持立法，所以都有啲可信

up乜春

支那所謂「法治」真係笑撚死人

一個深水埗等於成個香港？你唔入去元朗南邊圍問下啲生蕃撐唔撐警犬？

無條文嘅
只係話過咗一條國安法

大家咁都唔明

笑死

中國將實施「港版國家安法」之際，路透社6月26日委託香港機構進行的民意調查顯示，已持續一年的香港民主示威活動，支持度已下滑。
香港2019年6月爆發反送中示威，儘管政府後來撤回送中條例，但示威訴求演變成追求香港更大民主。示威者經常與警方爆發激烈衝突。

中國宣布將推出港版國家法後，示威群眾再度上街，但參加人數已大為減少。

路透社委託香港民意研究所（Hong Kong Public Opinion Research Institute）在6月15日至18日進行調查。結果顯示，大部分香港居民反對港版國安法。

調查也顯示，支持示威的比例，從3月時的58%，下降至51%；反對者則從28%，增加至34%。

香港科技大學社會科學副教授成名（Dixon Sing Ming）表示：「這可能是心理因素，因為香港人看到北京的態度愈來愈強硬。」他說：「如（人們）繼續堅持（訴求），是不切實際的。」

最近幾星期的示威也被看到漸漸失去動能，參與者只有數百人，而且很快結束。香港警方以新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）疫情為由，最近未曾批准人們進行集會活動，如果民眾執意參加，下場通常是被捕

有工會和學生團體提出的罷工罷課公投在上周遭到挫敗；同意者票數未達門檻，導致行動而無法啟動。

調查也顯示出人們對示威活動支持度的變化，主要都在光譜最極端的兩方。其中，極度支持示威的人從40%下降至34%，極度反對者則從21%上升至28%。態度比較溫和的支持者及反對者，比例則維持穩定，沒有太大變化。

調查結果也發現，人們對一些主要訴求的支持度也呈下滑。其中對於要求對警方暴力進行獨立調查的訴求，支持度從3月時的66%，減少10個百分點。另一項主要訴求「普選」支持度從68%下降為61%。至於「要求香港特首林鄭月娥下台」的訴求，支持度也從63%下降為57%。

香港嶺南大學政治學助理教授袁瑋熙（Samson Yuen）表示，人們對示威者的訴求支持度「仍高」，但可能已下降，因為在公共論述上，港版國安法已經超越這些主要訴求，「在國安法將來臨之際，誰還會去談論這些（示威）訴求」。

真

已經費時聽嘅官鳩噏 自相矛盾到仆街

愈嚟愈核突
好心就直接過咗佢啦
極權政府仲要扮撚曬嘢

諮詢？「我依家強姦你啊 好唔好啊」咁？

即係雜近平唔係人 係曱甴

香港都市傳說：國安法
美國真實新聞：參議院通過咗香港自治法

屌打甴種

點可以叫人支持一樣完全唔知係咩既野?

盲目支持果班人個腦係咪有問題?

不要問 只要信?

去推一件連自己都唔知係咩嘅嘢係咩玩法？

莫需有 諮詢啲咩

收皮啦肥婆豬
痰罐宗都未撚出聲
幾撚時輪到你條契弟出聲

鬼唔望你下世做雞
做隻跛雞

戴左口罩即刻好樣左80％

點解啲仆街永遠都咁撚長命

似非而是稱為佯謬

即係譚惠珠係假膠~!!

沒睇過考題，但條條都答岩

共匪又贏

u know who

走啦P牌五毛

我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

樓主幫手pin

總之就乜柒都唔知 不過諮詢晒人人都明白

最on9嘅係 無人知道條例嘅內容 但係一定要支持 唔可以反對

咨詢左唯尼？

閉門造車

原來沒有既意思唔係指冇人反對
而係問人 有冇人話你聽有條咁既法例？

no one has seen

個仔好快出世，冇醫生全面檢查過，但一定健康有屎忽

很快通過從未見過全文但諮詢絕對有做足過既法律?

講緊咩?

其實永遠只有一條條文
就係人大有最終解釋權, 就算上面係一張白紙, 只要有呢一句就足夠

求其啊⋯比啲冰水啊凍飲啊嗰啲咁啦

23:04

你未見過佢 但一定有屌過

好似警察通例咁，都無人知全文

港共呢班政治廢人 識閪咩

通過完都無人知條文係乜

don't show her face